連仔幾撚時先肯整「波台紅人榜」牙

到而家都唔知波台有咩紅人

識蓋清就夠

冇得派膠真係no mood to 9up

即刻會有班唔睇波唔入開波台既人日日開c朗美斯post刷存在感搏上位
點解係c朗美斯？因為唔洗睇波唔洗識波淨係貼數據就大把人幫你推post

今期紅人一定係dost

冇pm點食女

實至明歸